散左2個月，你問我答

抵撚死
完

我都知完左

點解會散

一齊左幾耐

成日諗住冇益呀

大家同期師兄弟喎
12月23散

一齊3年

帽事嘅 佢上堂識到新仔 之後係咁wts 又搵我同佢比

真係一無所有？

又未係嘅

咁喺到發洩完情緒就專心工作/讀書
有排你捱

係fb睇到佢同新仔去旅行真係

我都係啊，12月25散

好慘

24號
兩個月

12月31號

大時大節散真係仆街黎

明明已經對佢好好 都要咁對我